銅鑼灣上面搵人疏導人流

出唔到，原地企左幾個字，係原地，麻煩係上面既幫幫手

推

港鐵已經幾十分鐘唔停銅鑼灣站

辛苦哂 多謝你

推，條龍係唔郁呀屌

去唔去到其他站

成堆人係中間

等啦好多人呀

無人理 出同入撞人 好心民陣揾人叫下咪啦

而家好多人喺銅鑼灣mtr走，但往柴灣方向已經唔停銅鑼灣，據知路面亦都好塞。出口D、E同F方向都塞。

其實cwb mtr入面已經行左差唔多兩個鐘都出唔到站xd

站內表示用左個幾鐘都出唔到去。

2:30到東角道都入唔到維園 加油

兩個鐘

加油

幾個字就咪嘈啦
好多人粒幾鐘郁唔到

接近兩個鐘

叫人唔好cwb走啦屌

出面人手封左入口佢啦，唔好比人入

Push

出唔出到
出唔到既不如落番月台去炮台山